玩過跑online入😛😛😛

有冇人記得自己玩果陣邊個係排第一名
卍Edmond卍

留在彼此的身邊

牽着手再繼續飛

春之代言人

係真唔係😂😂😂😂

stephy

我叫冰紅茶
最叻玩蜥蜴叔叔

Fing頭小吉

刹那

Google 有圖

我玩果陣佢仲係第二 三
第一係果個好似叫oO芳芳妹Oo

姐係我之後😂

3個月前down返 發現已經唔同曬
以為已經冇咩人玩 點知都幾多人
但個個都用外掛 又多5p識人招sp叫春
跟住我就冇再開過
記得細個果陣好鐘意玩

我最近都down翻 但感覺已經唔同晒

我有7-11披風

我有hell圍巾

我係公會會長，曾經有銅翼 我果屆第一第二係層尋蝶同無限

唯一

困難？
困難好少人玩

清蒲剎那

我都有 小學雞果陣買自由斟送！
老了

隻game一開始果陣玩接力見到清浦剎那，呀晴同月之宿命就會始仰慕

好

遲d有手遊版
Tales Runner Revolt

Sm天王

外掛好正
無限氣+無敵狀態
20秒完場
而家都有 好玩

鐵人9999999999
第一個ac

Lunch唔食飯🍝 食麵包🍞
慳返d錢黎買點 😂😂
隻game好識屈人錢 寵物🐬/鍊金裝一個月就玩完
逼人買點買飼料同個槌仔
如果唔係隻寵死左💀/件裝冇晒耐用
要幫佢返生就仲貴👎👎

正

呃左唔小人錢

我都係會長，黑翼好型

真架？

我玩嗰陣都係Edmond第一

Me too

以前同幾個朋友一齊賣外掛起左個壇

咩壇

呢加apk版測試緊

個陣唔識打字 叫QQsandy

識左好多女女

係 應該下年

我都買過😂😂😂

玩大運唔想要橙翼
自己降去藍翼

藍翼型啊

啲點好撚貴

呢加好似有apk玩住先

之前經小學同學手拎到Fing頭小吉個ac來玩

Android?

做過啲on9版主，有時搞活動要企公園比人影相，成村on9仔走嚟要求對話，話要做家人